{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025103?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 황금동 Hotel 체리시"
    },
    "text": "2018年4月に大邱黄金洞に位置するHotelチェリッシュがGRAND OPENしました。 このホテルはさまざまなサービスを提供しています。 全客室にはUHD 65インチまたは55インチTVが設置されており、客室のタイプによってツインベッド、スタイラー、浴槽などが完備されています。 また、特室とVIP室にはテラスもあります。 客室基準は2人1室で、追加人数がいる場合、1人当たり2万ウォンを追加で支払わなければなりません。 入室前日のキャンセルをご希望の場合はフロントにご連絡し、繁忙期、特定日、祝日には料金の変動がある場合がございます。 駐車スペースは多少狭く、全客室数量の50%のみ駐車スペースとして利用でき、残りの50%は外部空間に駐車する必要があります。 朝食は2023年3月1日から提供することが決定されました。 禁煙客室は別途運営しておりませんが、客室には灰皿やライターがございます。 たくさんのご利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルチェリッシュはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルチェリッシュは大邱黄金洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルチェリッシュではさまざまなサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルチェリッシュの客室にはUHD 65インチまたは55インチTV、ツインベッド、スタイラー、浴槽などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュの特室とVIP室には何がありますか？",
            "answer": "ホテルチェリッシュの特室とVIP室にはテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュの客室の基準は何人までですか？",
            "answer": "ホテルチェリッシュの客室の基準は2人1室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュの追加人数について教えてください。",
            "answer": "ホテルチェリッシュの追加人数がいる場合、1人当たり2万ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルチェリッシュのキャンセルをご希望の場合は、入室前日にフロントにご連絡ください。ただし、繁忙期、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュの駐車スペースについて教えてください。",
            "answer": "ホテルチェリッシュの駐車スペースは多少狭く、全客室数量の50%のみ利用できます。残りの50%は外部空間に駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュで朝食は提供されますか？",
            "answer": "ホテルチェリッシュでは2023年3月1日から朝食が提供されることになっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュの禁煙客室について教えてください。",
            "answer": "ホテルチェリッシュでは禁煙客室は別途運営していませんが、客室には灰皿やライターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルチェリッシュへの予約や利用について、何か注意点はありますか？",
            "answer": "ホテルチェリッシュへの予約や利用に関しては、たくさんのご利用をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 565
    }
}